# Exiabot
Disponible sur le serveur discord d'Exia Strasbourg

## Liste des commandes
* /coconérateur
* /addresponse
* /delresponse
* /setprefix
* /setlanguage
* /votekick
<img src="https://i.imgur.com/JL7HYck.jpg">  
  
  
   Note ~~les contributeurs~~ mathou:
* Séparez les données et le code (pas de liste de phrases de coconus dans le code, faites un fichier séparé)
* Pour ajouter une commande, déclarez-la dans le switch(command) de main.js, ET dans module.exports dans src/cmd.js


### Dépendances NPM
discord.js
